平定澳門人同香港人反抗心態嘅分別⁉️

澳門人：要派錢，死得人愈多就要派得愈多帛金，錢到收聲，絕不走數，非常專業
香港人：確保佢聽日返到工就可以了

港豬

上次澳門班工人示威好勇武喎

勇武係為R派錢咋，有錢派即事無晒事

香港D工人都冇咁勇武喎

無
勇武完都無錢派，勇黎做咩 準備返工啦